[數學題] 18號既下午兩點開始計起3日係去到幾號？

集思廣益一下, 假設你18號下午2點去租借一樣野
限期為3日內要還, 咁去到幾號幾點為之逾期？

唔撚還囉 人地借得畀你 , 預左你條仆街唔會還

20號 2點01分

借到係你本事，唔洗還！

21號2點前

agger
憑自己本事借返黎